尼馬尼馬踢巴塞 後腳交波當食瓜菜

尼馬偶爾插水水
但更精於插花花
盤、扳、燙、扣 A++
是你嗎? 尼馬

尼馬尼馬踢巴塞
後腳交波當食瓜菜
儲閃卡海報 你記得 儲尼馬 (儲尼馬)

你媽 你媽媽 超愛尼馬 (你媽媽你媽媽)
你契媽 個襯家 想錫尼馬 (契媽媽契媽媽)
離門六十八碼 十六碼 八碼 都見尼馬 (二十碼十二碼)
敵將怕怕 除非你係奧祖亞 哈哈哈哈!

尼馬逗 咪聽錯利瑪竇
尼馬鬥志勁過 尼馬老竇
是你嗎? 是你媽愛尼馬

是你嗎? 是你媽愛尼馬
尼馬

歌神

我一句都聽唔明呀

D歌詞邊個作架

係郭富城嘅弱？

強

最佳損友？唱到chorus冇詞

比d想像力

樓主on9

睇到有腳交即刻入左黎